我老實講，我哋等唔等到海外制裁？

依家美國拖咗咁耐都冇乜聲氣， 就算真係好似solomon yue咁話人權法案會喺4月執行，我都唔知我哋可以捱到幾耐……
特別係黑警琴晚嗰場肅清行動之後， 畀人上門捉走嘅手足就已經人間蒸發

再咁落去嘅話我哋同死人冇乜分別！？ 反正班死黑警殺人放火都唔會有任何報應 ，點解唔可以就咁用番相應嘅方式去回應佢哋嘅麻木不仁？

另外我亦都喺呢度想同嗰啲為立法會選舉投唔投白票嘅泛民熱狗水軍講， 若其爭拗立法會個功能組別分配點處理， 倒不如重新focus返我哋五大訴求嘅核心所在， 就係要令香港擺脫血腥恐懼之下， 從而走向光明道路， 並向壓迫我哋嘅共產主義勢力追討責任

最後我喺呢度懇求身處喺海外嘅泛民代表，請你諗清楚你出行同美方溝通嘅目的喺邊度？ 以免你嘅錯誤決定令香港徹底沉淪， 甚至令我哋 傷痕累累嘅血肉畀人插兩刀。

喺呢度我希望咁多位連登手足再諗清楚，到底我哋應該再等落去，定係孤注一擲？

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
沒有暴徒只有暴政
香港人 報仇
天滅中共全黨死清光

pish 1

pish 2

pish 3

外國根本口惠而實不至

pish 4

既然係坐視不理嘅話就等攬炒囉， 反正佢今日點樣對佢自己管轄嘅佔領地，將來必然會點樣對待成個世界

pish 5

香港問題要外國軍事介入先解決到
中共班人會驚制裁咩?
取消獨立關稅區又點?14億人一齊食草囉 死3000萬人都係咁過架姐

未必等到,但以香港人個性只可以等

咪就係囉
而家人權法案都只不過係蚊咬式攻擊咋， 要畀佢哋知道我哋嘅堅定訴求，就只可以用番佢哋鎮壓我哋嘅手法

問隻白票狗
佢等美國佬就得

問題係我哋做唔到
其實我哋真係好被動
武力又極度唔對等

信白兵, 等美國

信白兵，但只可作參考

任何有組織規模嘅小隊未出動都已經畀人圍剿
再加上喺技術上完全冇任何後勤支援， 連可以搭路買槍嘅機會都冇
淨係話被動都已經太過樂觀

武力上真係可以話完全冇抵抗之力
唉

喺呢個被重重封鎖嘅中共佔領區，邊有可能有武器？

武力又唔得
外國又唔幫
真係唔知可以點
可能真係要靠BNO

英國親中 唔好有咩期望

更加唔好講戴卓爾夫人出賣香港在先都冇同佢計

戴卓爾其實好唔想放棄香港
佢真係無能為力居多

最後喺歷史長河當中所種下嘅禍根，都係由我哋呢代承擔

佢係畀支那大到
當時Thatcher政途都正值巔峰，佢係唔想還

重點係美國唔幫戴卓爾